嘿咻22次換iPhone11！少女下海被渣男騙「試車」 她們體驗4P驚覺「做不來」

桃園一名性侵慣犯盧姓男子於2019年，上網招募少女坐檯陪酒與賣淫，面談時以檢查身體為名要求「試用」，有8名少女為了染髮、換手機而出賣身體，盧男允諾其中一人「22次性交，換iPhone11手機1支」，事後卻黃牛，其中3名少女甚至相約脫光躺平讓盧男同時上下其手；另有一名少女拒絕性交易遭盧男硬上，高院今依《兒童及少年性剝削防制條例》與強制性交共14罪，仍判盧男14年2月徒刑，可上訴。

判決指出，盧男（43歲）曾犯2次性侵案被合併判刑7年8月，2017年1月才出獄，他看準有些酒店想找「幼齒」坐檯、有些少女享用身體換錢滿足物質需求，2019年9月起上網招募桃園地區少女脫衣陪酒，甚至下海賣淫。

8名當時13歲到15歲的少女主動應徵，盧男宣稱接客前要先檢查身體、必須讓他「試用」才能安排工作，打頭陣的3名少女相約一起脫光躺平，讓盧男同時搓奶親嘴，一人更當場遭盧男性交得逞，3人體驗「肉搏」場面，覺得自己做不來，拿了盧男給的幾千元就打退堂鼓，不再聯絡。

其餘5名少女個別與盧男面談、都遭真槍實彈「試用」，還讓盧男拍裸照或錄影性愛過程，但一名想籌4000元染髮的少女，陪盧男滾床單後被盧男以「錢帶不夠」為由唬弄，還有一名少女聽信盧男允諾「22次性交，換iPhone11手機1支」，結果被睡被拍，什麼也沒拿到。

此外，另有一名17歲少女應徵陪酒工作但拒絕賣身，盧男謊稱可借她10萬元，騙進旅社後喝令少女脫光衣物讓他檢查身體，並強逼少女為他口交得逞。事發後，盧男到案坦承對少女猥褻、性交與拍攝不雅影像，只安排其中一名少女接客一次，但否認性侵。

一審認定盧男利用本案9名少女心智不成熟，對金錢、性自主觀念不健全的弱點，不僅招募從事色情行業，還跟少女性交易甚至強制性交，造成被害人難以抹滅的傷害，但考量他供出其餘同夥，將他所犯《兒少條例》等14罪判刑13年10月，另4月徒刑得易科罰金12萬元，高院今維持一審刑度，還可上訴。（黃哲民／台北報導）

最美的風景

染髮..

香港：幾舊水美金買電子雞點都冇露既PS相

寶島風化案多d 定係休班狗犯法多d

真係比部ip11換22次都抵

仲要咁都唔肯找數，抵佢坐啦

呢個國家究竟咩事

一部ip11換22次幼齒都唔找數 抵佢收皮

Why not both?

台灣寶島
做愛發電

爽

咪係
12次走數我都放過條仔

其實AN機而家又靚又勁，D 無知少女仲係追iphone?

台灣除咗tsm 仲有台妹

台灣男人最幸福

香港人真係比較戇鳩

仲要係肥豬

無知少女Elon Musk日日用iphone玩twitter

On9在衰走數

咁個酒吧開係邊呢

點解台灣妹咁易就扑得到，港女就咁難，香港生活真係慘

台灣大啲文化又唔同

移民

我有部iphone11 多左出黎，點解唔搵我

台妹真係好放架
普遍仲要正過港女

香港真係男人地獄

港女貴好多先預繳iphone11之後手仔都無得拖

「22次性交，換iPhone11手機1支」
咁平，香港的援交妹，ig 雞 好老好樣衰都收過千

等睇潮文

比例黎講梗係狗多啦

台灣人口多咁多

又bin
放部手機自拍下就有人課
香港有閪就有樓

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

香港男人普遍ON9
香港女人普遍醒目

娛樂台話無問題架 唔抵得啲靚女受歡迎咁講架

所以香港男人真係好撚無用

找左數根本唔會出事

我大佢一部iPhone 12！

台灣真係寶島黎

你嘅生活係咪得扑嘢

依個真

香港毒撚真係廢到

屌佢老味 我睇左連登個group 有個連樣都唔出 真係CLS

國共分裂，帶走嗮啲人才去寶島

其實港女都易
之所以覺得難係因為係你

桃園

咪拖埋成個香港男人落水啦屌

香港男人真係廢 啲女上網屌啲男人啲撚樣仲主動去幫人奶閪而唔係一齊反抗班死港女 啲女而家咁撚串都係俾啲仆街搞到咁

有冇人知咩網？下次去台灣順便試下

我好肯定台灣冇處女鳥

呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss

無圖

笑撚左： 港女天性係鐘意搵人笨

做爛市 10次都ok啦

正

門檻高 有錢/靚仔咪易

台妹屌下就算
結婚真係不了

太和平

先唔係
台北日日玩做愛
台中日日有槍戰
台南日日諗食乜

其實俾部iphone佢就唔會告你啦
又要食又要呃

證明iphone＞an機

上一代嘅都肯？

香港男人：幾舊水美金買電子雞點都冇露既PS相

香港男人真係比較戇鳩

仲要係肥豬

係無問題,
如果有問題都係買嗰個到

抵到爛 除返開先幾百蚊

幾百蚊出去 可能連阿婆都唔比你屌

垃圾機，當年用an機年半就要換一部，唔係就lag 到hihi

家陣idog8 plus 用幾年都得

有無巴打已經拖住一車iphone 12 pro max去緊機場

真
就算我係男都係咁話

寶島

戶乚

醒目定...